衛生署個武肺網頁更新左, 清楚知道一個大廈最近14/28日有幾多CASE

屌你全部都係市政大廈

10個CASE或以上
30 深水埗北河街市政大廈
21 荃灣楊屋道市政大廈
20 屯門良景廣場
14 土瓜灣市政大廈暨政府合署
12 秀茂坪商場
11 深水埗保安道市政大廈
11 牛頭角市政大廈
11 朗豪坊
11 TKO Spot
10 屯門愛定商場

屯門

請你今日回應一下點樣處理呢D明顯有多CASE既市政大廈
會否為檔主派樽仔.

深水埗先恐怖 2個市政街市都有

要求封市政大廈為檔主, 食環工人做檢測

家農又贏

保安道唔算深水埗啦
雖然都係深水埗區

一個區內已經算好密
你諗下瑞和街都冇事

係咪啲熟食中心

熟食未必有事. 反而係D檔口先多人來來往往掂過D野.

岩岩先去完楊屋道